富途又話有騰訊雲技術支持，每次關鍵時刻一樣死機

又話“團隊對互聯網產品同技術有住深刻嘅積累同理解”
“領先的數字化金融科技集團”

基本上次次死機就賴上游咩咩，同賴港交所有咩分別？
成日講到以為有咩咁勁。。。

終國的會爆炸

你又係緊富途，講來做咩。。。

同豐X以前賣iphone一樣, 有錢賺自己後門做買賣, 做乜要益街客

佢美股啲盤都係射俾IB姐嘛
IB死佢咪死

“領先的數字化金融科技集團”

因為騰訊係廢既

用你老母 唔撚用支牛